參議員 Josh Hawley 將會黎香港了解情況！

America stands with Hong Kong!

第二位！
sir, this way

會唔會被拒入境

我地有逼切性搞場大遊行

Sir this way

入到境嗎？

會唔會又被拒入境

如果參議員被拒應該世界大戰

叫佢企係示威者中間，夠膽就放 tg

咁揚好大機會被拒入境

Welcome, but be careful....

被拒入境就即係咩都唔洗睇直接黎

支持 但真係要小心

擺明特登啦佢

會唔會神早入左境
撚鳩香港政府

幫佢戴豬咀
如果比狗拉就好睇

一野踢曬d 中共子女出美國境

應該入唔到境
中共咁弱智

直接拒絕入境
Ww3 開始

sir this way

[10.12] 黨鐵和你Shop 2.0

中共一向作風就係咁弱智

Push

拒絕佢入境啦

入到境當你贏

入到境咩

一黎到香港就見到大班休息撚叫人等美國做野

如果被送中會點？

被拒仲好呀，直接宣布一國兩制死亡

支持港府拒絕外國勢力入境

會唔會畀黑警拉去新疆傾

被拒入境師？

宣佈咗好耐其實

入到境先算

咁美國未宣布嘛

星期六日

lm 入唔到境

黑警打撚錯人就好笑

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

今次有必要搞多次大遊行 但唔想勇武手足比人拉 勇武手足空裝陪和理非行一次得唔得

一係集會啦
試下遞紙
再請佢黎

Good idea

Sir, this way

最好民陣吹雞加持啦
12/13號遊行 14號美國復會 岩岩好
不過肯定又封鐵 tg放題

推

港共實唔畀入境,再炒熱啲
入到境,帶佢睇下黑狗點衰法

盧溝橋事變

練定英文 起碼美文口號

狗仔撚識咩
藍絲則會話係CIA間諜 好似Matt Damon(Jason Bourne)咁

你明做佢姐
係都帶口罩咪算

一定要遊行呀！

入境處最鍾意助攻 好大機會會被拒

等睇港共拒絕入境

入唔到境啦

Pish

入到 入唔到 美國都會係最大贏家

only if chinese gov let you in...

攪場和理非
然後黑警放tg
等佢返去如實報導

咁仲好，政府即刻自取其辱

做返印尼記者，受傷嘅義工祈禱會？美國點都係多人有信仰，如果可以組到唔同信仰為佢哋祈禱好似烏克蘭咁？

Sir this way

Tear gas over there....

Welcome

快啲搞場大遊行 大集會

[和理非出嚟呀］今日活動詳情

會入唔到境

買定離手，入唔到境嘅機率有幾高

雖然好想攪大遊行俾佢睇，等佢食下tg，但又好怕手足又俾人拉
定係攪返大型和你shop或大型人鏈呢

脅持做人質

美領遊行集會

入境處拒絕佢入境, 再鳩叫純屬中國內政

咁高調 應該會

總結：侵侵、Marco rubio同呢個哥哥都比曬貼士，要再搞場大遊行呀

入唔入到境
覺得會被遣返

事後講嘛

被拒入境

如果佢比黑警布袋彈 橡膠彈
瞄頭射爆眼 唔知會點

如果拒絕入境，佢又可以係美國煲大佢點計佢都嬴

我推咗300萬人遊行啦，冇人理我
其實開心式遊行都有冇得做
即係分區起步，但終點唔知放去邊

留名睇一定入唔到境

都話做唔到
知唔知鐵路系統嘅載容量，係地面交通嘅好多倍

空裝啲黑警就唔打你？

哎丫，唔好講出黎住丫嘛

轉頭被拒絕入境，港共又助攻人權法

其實一區可以，但可唔可以唔好再去港島搞次九龍大遊行啦好冇

加速香港被制裁
攬炒終結

應該會唔比佢入境

我認同黨鐵既載客量，只係覺得如果順住政府黎行會好危險，所以一定要搵到方法聚人，行路都好都要聚

唔俾入境仲好 睇都唔洗睇 即刻做野

帶佢食龍冰

港島玩唔過，尖沙咀有得諗，個背景重要係維港，全世界都認得

ching訓左幾耐？和理非黑警就唔拉？

班狗根本唔會俾你行到

過咗四個月啦
咩情況無人拉？
人最多，班狗冇增援既時候囉
拉你唔係睇你犯唔犯法，係睇隻黑警意願

警恐: tg 已準備

所以就唔做？

會

Sir 美旗海

你怕tg 咩

Sir! We will protect you!

呢排無乜野睇 之前個個星期打仗嗰時黎先岩

將會在機場被禁止入境
完

入左境先講啦

唔畀一個國家既官員入境係好撚大件事

準備arrest la popo

文宣可唔可以多d英文

肯肯定入唔到境

幾黎黎，遍地開一次花，比佢睇有幾多人反政府

叫佢同胡錫進一齊行
唔好搵狗護住
咁先夠真實

太揚會入唔到境

佢咁做只會花式自殺

有無人提提佢？

希望如果手足見到佢
帶佢去前線比狗扑幾下

係就好啦，我覺得入到境

有本事就拒絕佢入境

講到咁大會畀佢入境咩？

Sir

你要睇多次上幾次遊行，冇任何情況係唔拉人，除咗快閃

等睇不能入境

通晒天會黎有無真野睇到呀
一陣又搵黑警扮示威者周圍破壞

Welcome Sir

一定入唔到

參議員唔係有官方任務，自己走黎應該唔會用Diplomatic passport

sir終於黎

美軍來了我帶路

佢宜家係打開口牌

推 佢嚟期間 要搞場大遊行
顯示民意！

我帶路

林鄭無理由俾呢D 外敵入境啊

唔敢講一定不過九成會

Sir this wayyyyy

入到，大遊行無得暴力驅散
一暴力驅散=子彈，一唔暴力驅散=子彈

入唔到=子彈
點都係子彈

過黎食下tg 都好既
但佢入唔到境就可以食定花生

幾時？要搞遊行

會唔會拒絕入境

推！

被拒入境 之後入境處話個別事件不作評論 並重申無關政治決定

明明參議員少過眾議員咁多, 點解幫香港發聲d議員多數都係參議員?

唔明

有diplomatic clearance 㗎嘛
點會入唔到

入到境一定要搞個大型遊行

[行動] Stand with Taiwan!全港大型office區lunchtime快閃慶雙十

整理左一下4th Oct 2019, 12:30 pm午間快閃feedback, 遮打花園今日搞12:30, 但其他區join ng join?咩時間? 12:45?13:00?

同埋大家可以入呢個tg group一齊商量when and where to lunch :

上環中環(金鐘?)： 遮打花園
沙田： 新城市廣場

灣仔銅鑼灣(夾埋? 定分開?)
灣仔：稅局好少人, 一係修頓?
銅鑼灣：上次sogo好曬, 一係時代?

炮台山,北角, 鰂魚涌, 太古(夾埋? 定分開?)
炮台山(北角?):去埋港島東/銅鑼灣算? 定北角組團?
港島東：太古城? 定港島東水池?(中間位集合埋鰂魚涌)?

太子/MK/油麻地/佐敦
上次feedback始創又細又偏, 一係朗豪?

深水埗/荔枝角/長沙灣(夾埋? 定分開?)
深水埗： 西九龍中心
荔枝角: 長沙灣廣場

尖沙咀/紅磡/黃埔(夾埋? 定分開? 中間位算Poly?)
尖沙咀: 碼頭?海港城?Park Lane某個點?
紅磡/黃埔(上次無搞): 聚寶坊?置富?

葵芳葵涌荃灣(夾埋? 定分開?)
葵芳葵涌: 新都會
荃灣: Citywalk 2期? 1期?

九龍灣觀塘(夾埋? 定分開?)
觀塘： apm
九龍灣: 德福

其他上次有人提議既:
大角咀: 奧海城?
元朗: Yoho
青衣: 青衣城
科學園： W10

集思廣益!!!

sir this way
sir好易被拒絕入境

同意

外國勢力不許說三道四, 直接拒絕入境!!!

又唔好咁講，有備無患，班狗真係會放TG一d都唔出奇

咁多免費人質可以好好利用下

咁咪仲好
反正真係要實地理解情況佢地一早派左好多人

Thank you sir

第七艦隊

是咪要冇裝大遊行了

希望禁止呢位反正亂港既外國勢力入境
香港不容許佢說三道四

比gear佢上前線 夠膽就開槍

可以叫他幫手申請遊行嗎 睇下班狗會不會反對
若果反對 基本法基本上收左皮

721
811
831

叫他幫手遞紙有冇可能？

希望唔好比恐怖分子當CIA捉番去被自殺

有可能叫他幫手申請遊行嗎 睇下班狗會不會反對
若果反對 基本法基本上收左皮

唔比入境都唔係未試過
都唔係好大子彈價錢

點解唔暴力驅散都係子彈

我買被拒入境

再有一百萬人二百萬人既遊行 = 我們美國聽見了，人權法又更有借口

希望佢地多D 黎香港做下show 都好
平心而論而家做D 遊行畀D參眾議員參與下 吸下佢地本土人權派嘅票
對大家都有着數
分分數唔小心畀班狗戇鳩鳩咁郁到hi 到
番到美國上埋神台吸票吸到巴巴聲

外國人唔知有冇得申請

已like 同retweet welcome to hk but need to stay safe

禁入境仲好 可以大做文章

醒未呀仲講大遊行

其實要黎 靜靜雞黎
揚哂 港共一定做好多小動作

如果個議員真係黎到 遍地開花你叫佢點跟

sir welcome to hk

入到境當佢贏

要保護佢呀，黑警議員都照拉架

想佢被拒入境

想睇

大型遊行

thank you sir, this way

[反共聯合陣線][品蔥建議] 現時的當務之急是建立一個內地反賊與香港抗爭人士的溝通渠道

參議員不幸中流彈點算

希望佢入唔到境
等佢返到英國先有多啲野講

比唔比佢入境架, 而家黑警掌權入境處WO.....

Soloman Yue嘅tweet真係好堅，話會有更多國會議員嚟香港就真係有

帶佢夜晚去新港城唱歌，唱唱下就會有班green objects 發癲

或者去太子站外面食子彈

記得帶黑色口罩，體驗民情

入唔到境會點

Sir this way!!!!!!

入唔入到境港共都死
想知7婆點決定

助攻

會否被人拒絕入境？正苦好賤格

Ann姐：這個外國間諜在示威中做手勢（r春袋）指揮示威者

遊行gogogo

最好啦，神助攻

請Sir Josh Hawley 帶領我地三百萬人再行一次和理非遊行
可以嗎？

最期待既畫面

外國勢力介入，真！

帶佢去商場唱歌啦 遊行風險好高

死撚緊 叫埋議員上前線觀察

最好 好似個記者咁幫佢上裝

不如真係搞集會、展覽(文宣圖展區)
邀請佢去現場睇

NBA單嘢佢屌得好撚勁

應該唔會一個人黎啩🤔🤔

等睇港共拒絕佢入境然後美國又上新聞

帶佢去前線視察下環境

黑警：已準備開實彈槍
唔怕死就黎香港

如果佢比班狗手槍實彈打中 後果會點

最怕你唔出

印尼好多穆斯林 要小心唔好搞錯

應該入唔到黎

美軍來我帶路

搞多場美領請願

做咩干涉美國內政

尋日先話限制入境美國狗官係干涉中國內政

等睇入境處block
btw, sir, this way

如果可以搞到一場純和理非，行完就走遊行比美帝睇就好

洗鬼引
如果出到佢係咪都出tg

同樣諗法

留名睇政府on99拒絕比佢入境

一定禁入境，香港入境處一早係大陸話事

而家先黎有撚用咩

最好啦

搞多次美領
支持美國人一齊fight for freedom

United we stand, divided we fall
🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸

難講了

最好被拒 咁睇都唔使睇 仲省時間

最激烈既7 8月唔黎
降哂溫 比人拉哂先黎

仆街啲諗
希望佢被拒
咁就又有國際核彈啦

一齊陪佢去太子擺花
但係千祈唔好有物理攻擊狗屋
照燈隔空鬧點都得
睇下佢見到宜家和和平平擺下花都會俾人橙旗嘅香港

Sir, this way!

黎啦

上星期日九龍遊行都好多人

會綁走佢要脅美國

講到咁揚，點會比入境

咁和理非要出動多啲

遊行要民陣！

通曬天政府又唔俾人境..

好事來，推一推

英國有人黎過

幾時黎 我地又大游行比佢見識下港人點抗爭